# Документация на мой API

## Описание

Сущностью представлена классом ``Task``. Набор объектов данного класса предполагает список задач (to-do list). Каждая задача описывается четыремя характеристиками (заголовок, приоритет, срок выполнения, описание) и имеет уникальный идентификатор.

## Запросы

### Добавить задачу
``POST /add_task``
Создаёт задачу. 

В случае успеха возвращает код состояния 200 (OK) и ``{'ADD': 'done', 'TASK_ID': task.id}``, характеризующий статус добавления и идентификатор задачи. 

В случае неудачи возвращает код состояния 206 (Partitial Content) и ``{'ADD': 'Task has no headline'}``.

### Удалить задачу
``DELETE /remove_task/{task_id}``
Удаляет задачу.

Предполагается обращение к задаче по её идентификатору. Если такая задача существует, она удаляется. 

В результате возвращается код состояния 200 (OK) и ``{'DELETE': 'done'}``. Иначе -- код 404 (Not Found) и ``{'DELETE': 'Task is not found'}``.

### Обновить задачу
``PUT /update_task/{task_id}``
Изменяет задачу.

Если задача с указанным идентификатором присутствует в списке, обновляются её поля в соответствии с запросом. В результате возвращается код состояния 200 (OK) и ``{'UPDATE': 'done'}``. В ином случае -- код 404 (Not Found) и ``{'DELETE': 'Task is not found'}``.

### Получить список задач
``GET /get_task``

Возвращает список задач в соответствии с форматом ключ-значение, где ключами являются поля задачи. Результатом является предполагаемый набор задач и код состояния 200 (OK).